諗諗下都係唔買樓 還個閪價叫個AA鋤爆孽主🤭

我迫不及待好想玩玩了
反正唔駛錢

No one John?🤔

ho ball

有鬼用
直接無人問價佢地仲驚

唔講d AA都會做啦
一係嚇買家 一係嚇賣家

Ching好波